\input{/home/sava/latex/preamble.tex}
\begin{document}
	\input{title.tex}
	\setcounter{page}{2}
	\tableofcontents
	\newpage
	\input{theory.tex}
	\newpage
	\input{work.tex}
	\section*{Заключение}\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}
	Проведён сравнительный анализ трех продуктов для организации хостинга: составлена анкета для опроса, проведен опрос, получена инфографика. На основе полученных данных можно предпринять действия по выводу продукта ISPsystem на лидирующие позиции.
	\subsection*{Вывод}\addcontentsline{toc}{subsection}{Вывод}
	Исходя из полученных данных, можно сделать вывод, что продукту ISPmanager необходимо разработать новый дизайн, повысить эффективность и поддерживать свою надежность.
	\newpage
	\addcontentsline{toc}{section}{Список литературы}
	\bibliographystyle{/home/sava/latex/utf8gost705u}  %% стилевой файл для оформления по ГОСТу
	\bibliography{biblio} 
	\newpage
	\input{appendix.tex}
\end{document}
